有冇prewedding/big day攝影師推介？

我有個問題, 睇左唔少
但好似個個都將d相tune到冷色系, 偏藍偏灰咁
唔知係咩風格? 我覺得喜慶野好似暖色系好d
我唔係好識攝影, 只係感覺講出黎, 唔知大家明唔明我想表達d咩
同時想問下有冇推介? 謝謝!

要求要一份RAW 原檔

有咩問題自己搵人再執

咁我做乜要另外做呢個動作呢

muse chan

你po幾張係你想要嘅style

wilson lee

有公司會俾嘅咩

如果佢執相執極都唔岩你心水既，咪自己用LR 整

我當初比多$1500 收返所有RAW file

然後執相又另外使左幾多

個plan 幾多我就曬幾多

我收返個RAW, 我自己都執到

$1500

不過我係影之前已經要求
唔係見到的相唔得先比錢拎RAW

其實我又覺得你可以事前同佢deal

其實比.raw你，佢冇咩manipulation 你企硬少少通常都得

眼見好多朋友瀨過野 想像到你有幾慌
好彩我結婚果陣係搵我公司合作左就十年既人幫我

巴打你咪俾人笑下就驚，好多都唔賣raw，因為執相可以食一筆錢，1500我覺得好抵

我有自己影開相，執開相，所以想要
講真，你影完想加相呀，都2-300一張
我比$1500 有哂所有RAW 係超值
就算比$3000 我都覺值

根本俾返raw 係應份
居然仲要加錢

好似真係唔係個個俾RAW, 有D仲要加錢先有高resolution既jpg

你就好, 我都有識有個出名D既攝影師
但好似影風景多. 影人唔係咁理想.

tune到冷色系, 偏藍偏灰果d 係咪所謂既ig 攝影師

不過我唔識普遍香港攝影師，全部婚紗相影到一幅畫咁，對我嚟講太唔自然

唔識欣賞

嗰啲咪叫做生意唔老實
不過事實上唔多人問拎raw

香港影冇－個可以直出唔執既.....

扒另計..

直出到都唔直出啦 d客心諗做乜撚

我而家都under緊一個攝影師, 樓主可以留contact傾下或者比啲相你望望?

所以冇好客囉....

咩心態黎

哩個post明顯好多唔熟行業運作係度comment以為自己係大多數

因為冇機會影

要教識啲客話俾佢聽盡量唔好靠後期當然你要執地下嘅垃圾路人甲乙當然另計啦

哩間我覺得影得幾靚，感覺好溫馨唔造作仲要係黃
利申非打手，純粹鍾意睇唔同攝影作品

咩叫 扒 ?

所謂冷色系真係得淡笑
Bigday唔係要自然色邊度得
見朋友影到張張都加個青藍色落去都唔知做咩鳩
再唔係就加沙龍蒙撚到以為用手機影
真係求鳩其加個VSCO就算

巴打明我講咩

De odd 鄧英奇
好有個人風格

咁點解你唔自己影

你問得好
我十年前結婚啲婚紗相我自己影

黃色經濟圈入面嘅婚禮攝影師多到一個點。
呢度有個 list 可以慢慢睇。

香港d 所謂攝影師根本無個掂
全部讀唔成書先做
全部味精相

叫影得好d 個班
都係睇住人地d 作品
自已跟住來抄

但夠膽收得最貴

咪on9

香港d 茶餐廳根本無間掂
全部讀唔成書先做
全部味精飯

叫煮得好d 個班
都係睇住人地d 作品
自已跟住來炒

但夠膽收得最貴

偏暖比人屌話塊面唔夠白

港女係要死人色架